[bobby firmino] 利物浦 對 阿仙奴 5

爆閘狗死開

反軒Basara 入黎講下啦

係咁影住邊爐

要比人屌mma了

俾個on9攞左1001

bino有神軒逗住好d

邊爐d first touch都係慢 死症

1001唔開po

費奴第1球又no look
本身想講佢今季跌watt即刻2球

Fabinho災難級表現

真係辛苦曬啫喱
全勤到 前後都有佢
但件替補垃圾到佢要踢足

3－1

Leno

3-1

沙拿

3:1！

Mane

英超前列比賽踢到咁

爆閘狗黎

我見到999, 無左最後2個

3:1

交屁真係有波入

Mane!!!!!

好撚爽呀

推！！

3:1

唔係話回傳 橫好易咩?

Mane 3:1

性感後防線

力架！

真係3:1

快啲入多幾粒唔係拿卡入黎唔夠失

垃圾後防阿仙奴 輕鬆

真3:1

3-1訓得

有啲擔心jelly嗰邊

咁早食牌唔係好事

出軒咪又係比人當狗撚
軒慢撚到又標波

破咗冰

屌咁都3球

炒佢老母臭閪啦

有咩好講 唔好咁無聊好冇
贏到3-1

Goallll

Goallllll

前面3把刀真係好撚勁..

真係個台慢左

可以軒換法賓奴

收聲啦

交屁終於做到野

好靚

炒佢老母

係咪有人要食爛屎

幾驚飛機

係咪文尼入波有人直播奶西

咁快中波膽

3-1 合作好睇

啫喱長傳

馬撚咁撚串 唔知以為你條後防好撚勁呀

我睇唔明阿樂比人爆既條件
擋到sane 牙朗 但比沙夏 2&b同拖屎撚

Oh Mane Mane Mane

識笑啦

你又想點

完左場先格劍

有痢可屠呢

呢出法賓的確好撚差

咪就係，啲迷軒真係好撚on9

入波都黑面

交屁

德國中堅

岩岩有位巴打文尼入波奶阿婆個西

幾驚文尼飛機
好在

沙拿唔獨食

有無人開魔咒賭4-1

屠你全家呀馬撚

文尼

Mane 笑到

3：1 有無咁易

好快後防又派膠嘔返出去

團結啲啦

笑翻咪好囉

入多兩粒先穩陣

利迷子有冇啲快啲既link

攬攬

佢好燈

大家忍口呀

仲比ya

沙卡仆街啦

阿狗後衛得啖笑

改得好劣 希望燈到

呢個真

腳底傳波

屌你沙卡咁撚狼

對面個紅牌佬上腦了

岩先好似有位清話文尼入波乜乜乜

前面有人話做乜？

啫喱唔傷得架

acestream 成日覺得比sopcast穩定性差好多

燈夠 夠
我返黎啦

交屁終於都有

忍口呀

jelly唔好傷

都唔知做乜鳩 迷撚到癲咗

真

喂 呀樂練開角球未??

三中尖刀

沙卡

屌你老母夏卡

奶牙婆個西

咪燈 繼續插

有利可屠

沙加斷腳未
下下落腳都咁狼

今日終於到我爆發了

三大尖刀

屌 妓條防線真係雞來既

Mane salah

終於肯對住沙拿笑

沙卡隻癲狗又黎料

又屈人黑面

入我地一球?

jelly

唉
仲係便秘

唯一美中不足真係太早失波

等睇勤仔走數

交屁回防

有身分證就入得

係咪有人要幫阿婆奶西

打醒左班波都好既

燈神

睇得好激動

為咗垃圾利
辛苦巴打

文尼又抄

Jelly未返到佢點都要返

激嬲左佢地 入返3球補數

佢走硬啦，上次咪走左

兩閘任人出

睇下個日有無屌到大肚婆

主其他！

邊爐真係好慢

懦夫 預左啦 上幾場無事係好彩

要迷軒了 要人執屎

文尼球王mode

10:1

一攞波成群獅子咁沖埋去，好撚正

慢唔緊要
唔好送個波比人

痴線慢到仆街

中後場醒神d!

開完死球最牙煙

沙拿今場入到波
我陰毛當草食又點話

好多時有神軒/米幫手

8比1再現！

Jelly 應該攰攰地。。

邊爐粒CPU係咪overheat處理唔切

唔想

你痴

文尼後面有鬼 班球迷大叫

依家驚文尼 被人追罰

屌 咁撚多人爆閘

知你想食好耐

LM

上啦 換走法邊爐

已經好勁..仲係咁上

屌你第三球我都唔知妓7 條友一直線咁沖出來做乜鳩

LM反CUP 3:10

又block兩件

裝越位 好正常

lomo好勁

半場換沙短啦

老母又執屎

老母其實好有用，包勁多搶勁多

爛仔交咁

老母補位好勁

老母真係dirty work 專家黎

屌今晚實瞓唔撚到啦

仲好一次過block撚哂

老母 勁到

屌邊爐

老母今日真係上撚哂電唔係講笑 好撚sharp

老母今場fit到

老母對親痾鏝都好撚勁

同上季打歐聯咁

老母大賽球員

羅白臣睇唔住件新仔都幾失望

明明進攻球員出身
點解變左不射男

沙短打中都好好J

老母大賽真係好少發神經

死熱狗俾人cup完都敢爆閘

下半場ready

忍下唔好讚

明明應該係邊爐做汁屎果個

老團穩到

再燈

老母仆街仔揀波踢

一來個波已經清左出去 二來沖到差唔多中圈位wow

係攻個時有啲決定差啲
守個陣唔錯

mane 又入中路

老母

老母正垃圾

大戰就上 好多場big6靠佢

邊爐今場快得制迷失晒
不過老母一個打晒，勁撚到

老母上年仲講緊要賣 今季

盲拳打死老師父

啫喱睇撚住呀，有黃喺身

mane好廢

佢跑快兩步應該沙拿有越架啦

老母今場on fire
包晒成場

文尼好撚球王上身mode 自從入波後

做乜唔踼出界？

每次老母上搶都會驚到仆街
驚bino同條後防頂唔到

老母次次對阿狗都上身咁憎阿狗咩?

自信mode

Ball winning midfield

點解係藍絲受傷

中場線真係要神軒+老母/神軒+邊爐
起碼有人指揮中場線，比另一個人清楚自己要做咩野

英甲料體能差啲正常

之後唔好有人傷
今場個勢狼狼地咁

攞咗個黃牌
佢有d亂

老母真係唔話得
未停都去睇一睇

上年主場先勁

真係踢得太密 今場踢得幾明顯

自己踢落老母鞋底？

從後踢人鞋底自己傷

上年打鏝成個球王咁

交屁執返個腦未

身第3球robbo好波

節奏好快

藍斯踢老母整傷自己

應該真係太攰 回防慢左好多

神軒加老母，老母通常隱形
神軒加M7應該好啲

邊爐個hang機情況比交屁嚴重

斬得靚

佳尼熱身

好驚阿仙奴下半場

係咪要入埋老母數

下半場之王

邊爐真係未成熟
對面踢得咁急躁咁高壓迫搶
佢係最應該留喺後場執漏
但偏偏成日衝埋上去反迫搶
阿仙奴打343後場根本唔夠人猜波
三叉+xs去壓已經夠做

主動暴露中場弱點，點解要踢得咁唔保險

要換Robbo

文尼戈下都幾難起腳

沙拿交個波靚 好岩交屁射

laca Z, plan B

梅斯達菲屌個右閘?

啫喱做乜成日走咗去右邊？

男屍傷
下半場實即出拿卡

阿反而2個最後生踢得最好

屌文尼

Jelly去埋左閘嘅

唔傷都出硬啦

交屁好撚廢呀屌！

個15號仔好勁

後防真係好廢

個場真係小白level

下半場拿卡入嚟之後即失波

落後無得唔出啦

亂

右*

交屁好心收下腳 唔好下下去盡 大家都係踢波搵食有時咁樣無情力 會收人山

高普好激動

但文尼好似 係呢種射法

場波節奏快到

可能係廢中落order呢

屌你老母文尼

好撚驚出拿卡

老母又撚狗

幾球都係

lomo 踢到好似恩尼斯達咁

我都好激動，咁樣失

lomo搶贏埋torreira

AB又玩乜野
大腳咪大腳囉
呃埋自己人

下半場應該會出

諗真今場個中場真係輸晒比對面

jelly仔痴撚線 左中右踢哂

老母真係撚到對面中場

交屁夠未

文尼又比波人

快啲半場，成隊波上晒腦，要畀高普屌吓

出硬架啦冇得驚

雲迪積上咁撚前

馬撚壓到好前
好多時我地後場佢地仲多人

ab真係好撚定

老母護球

老母執自己屎

要助攻

下個topic 屌咗利老母呀

做乜無啦啦咁亂

屌你左邊成日斷

根本兩邊都冇中場

robertson 真係英甲料

老母一個打哂中場

12m

上年季尾踢法

老母勁到

AB

12

又12m

十二碼

勉為其難食爛屎

ab

4：1

互相中路放題

呢兩分鐘嚇死人

咁就絕對係錯order
真係好彩老母生性留後
如果唔係邊有依家3:1咁好運

呢隊垃圾利好撚廢

老母好撚勁

12碼

老虎啲清波⋯又慢又唔夠遠，係中圈附近落，比對面一截到就好快打到反擊

阿狗班人咁逼法唔攰架？

12M

12m-.-

12M

炒硬

一迫就亂，希望下半場體能少d無咁多搶迫無咁刺激

睇得jelly 真係累了

廢到3比1仲要送左12碼

Ab d龍門快波 痴撚線
沙拿13碼!!!!!

AB個波

88

Yes
12 碼

AB球長傳靚到

十二

PK!!!!!

係
動作有啲慢

PK

4-1

沙拉

踢到咁都投訴

上場對白禮頓留哂力啦

4:1

Ab呢d快波真係令我諗起連拿個d

要食系毛了?

Ab勁撚到

應該係想迫到對面skip中場

阿撚D後衛係咁派膠都有

CLS半場五球

狂派膠

陣間又俾太陽報追擊

8:2不是夢

全靠ab

屌摩上身咩咁踢

係咪可以去訓啦

阿仙奴仲有冇野講

:

肯定班馬撚又話插水

又拾3分

有人要食陰毛了

好耶 燈到！

馬撚哪來的自信
收撚皮啦你老母 4-1呀

有人話沙拿入波有嘢做架可？

個大隻佬無乜腦

今次追成個禮拜

三叉入哂

Salah 12m製造機

狂抽CLS

打fifa都知禁區內攻方食哂位你硬踢就比硬12碼

撚狗咁撚

食9毛嗎，得啦

Ab球波俾得靚到

馬撚去晒邊

AB我愛你

3把刀都有波入
對上一次幾時？

AB傳波痴撚線

艾利神個pass j左

Salah!!

阿9條後防廢到

有無人出黎賭5-1

咁都有pk 球證都想利456

龍門呢球傳得好好...

ab真係好撚勁

李克勤呢？

呢排沙拿開心番，文尼又開心，利子就睇得開心又放心

水貨

都唔係第一日嘅事啦

奶緊西

....

沙拿射十二碼 角度好差

好感動

ab個長傳 靚到

Leno呢d 12碼都救唔到

艾利臣d distribution 值65m啦

ali呢球3分1功勞

好撚感動

下個topic搶口少少ok啩

半場4：1巴打 幾倍

垃圾級

好睇

阿妓任中出

沙拿d 12碼都算易捉路
但兩次都又大力又快
cls

係咁踢係咁踢
唔跌都對唔住你啦

AB個傳波先神

好滾動

仲唔456阿狗

又要比人鬧黑哨

妓不如人

AB勁撚到

Ab會唔會太勁

屌ab同沙拿 我愛你地

自己on9係後面踢人2下仲係到嘈

我都唔好意思係出面燈

隻手係掂到概
不過似有放軟個身.....

打交

上場個角內柱入

三個入曬

食陰毛？

愛美麗無左屌摩就唔識贏高普

FT 4-4!!!!!!

Cls

真心射得差

對面個希臘仔場場都撩交打

Papa嘈乜撚
係咁出腳冇腳中

零角度12m

好驚文仔俾人秋後算帳

第一下已經唔係即刻跌

唉又比人話黑 明明咁樣係後面鳩落腳

起身

ab個球世界級 靚到傻

冇左clean shit

垃圾利

咁送比佢囉

蹺兩野，唔吹都對你唔住啦

1月俾返你ok?

456

keeper開出黎果球我嘩撚左聲

淨係識派25仔

假利on9子

諗起上季炒完阿狗之後果場

今埸好波

大抄班馬撚就好

123齊話聲

8-1得唔得

block左佢

半場mom 老母

老母感安慰

有冇手足燈埋老母入波

下半場換軒出黎好啲
邊爐無牌真係偷笑

前面三個入晒幾耐未試過

丁撚死

屠阿犬屌妓老母

唔覺唔覺4:1

上球都係咁 但夠快夠大力救返
果然12m都係米拿信心保證

唔好俾班馬撚挑釁呀
班友引你打交咋
唔好中佢地啲陰濕計仔

AB呢球cls

其實歐洲仲有邊隊夠依家利踢

jelly今場做乜鳩

唉屌唔玩了

啫喱仔入到波我奶老豆個屎眼

繼續燈 整個567

小心4:4

文尼就咁看 可能會停賽

吊你牙

佢無諗過leno落地咁撚慢

又五粒了

呢個堅係傷

papaxxxxxx真係任過咁滯

半場波膽
4 : 1
100倍

ab龍門平飛球傳比水貨

今場老母代表作

嗰陣文尼停賽

第4球贏係贏ab

佢係睇住隻腳踢, 笑撚死

半場4:1阿狗今日都輸幾多

多得費明奴神奇第一球，唔係可能仲輸緊

好耐未試過兩場連續有12

作為真利，就係想大清換出黎，然後入波

食咗陰毛先啦

你燈入我利第一球

巴塞

老母勁撚到 無人搶到佢波咁濟

大家諗下之前比人追和過
唔好咁興奮住

唔好停 射佢滿滿

紅星lor

要忍口

第二球推2下就過3個

Ab開波世界級 巴西龍開波真係勁好多

準備定聽晚幫聖人打氣

換咗啫哩仔先啦
紅咗下場就大獲

入更衣室仲同沙拿講緊數

食能左了

之前仲大把人反佢

生活好

上半場真係要讚

曾經我好🍇鏝有Ederson，啲生波好似搵手掟咁準
宜家唔使喇，AB

收起jelly啦
明顯好攰

重演4:4

第二球美斯上身

買左阿記贏，但睇得好爽

半場4:1
x2=全場8:2

節奏咁快 佢平時節奏都未踢慣啦
可以換軒拖番慢了

巴 巴 蛆 鑤

好似打fifa㩒r1開生球咁

AB勁唔止撲救長傳準,而且係成絛防線對佢既視野同短傳選擇好有信心,一攞到波即刻轉身揾前場隊友,完美破解阿既逼搶

入我地波即刻半場炒鳩佢

all in 左 4:4
2018拎個尾彩先

佢同邊爐都唔少危險動作

廢物邊爐，踢少個中場咁，仲醫院波經常

跌三個人

下半場出啦子 大清 毒梟比主力抖抖氣

著返條褲先
上次lead阿狗4-1
最後都係要撳爆平安鐘

扭雪糕筒咁

阿個5號好似幾燥底

Ab

紅星鈀黎拿玻里

買左廿蚊

第二球真係好靚

下半埸等睇4:4

有左閘咩，米拿又傷緊

ab傳果球好撚勁 平飛去明爐度

都係留返完場先好串

隻妓開心左1 分鐘

好驚啫喱會食紅

呢啲波一定搏

當AB 拎波 前場就有人走

佢護波不嬲有一手

100

真利表示一日未完場都真係咪慶祝

中場其實失幾多波

和其他

佢同隻右閘都惹火開

毒販踢住先啦

係 呢個都主因 又派膠

之前艾達臣咪又係咁吹 而家都唔得

睇多季先啦

但撲救黎講 ab真係唔水

右閘真係又廢又燥

馬撚

對面都未出拿卡

今日鏢奴 中出4連發

s11射碼有d似vardy
大大力ban 屈快屈大力

埃及文明及時回勇
好耐冇試過3個都入波

全世界係咪得AB識頭鎚解圍

下埸對曼?

紅星

中場好亂

乜都好完場先慶祝

我買全場4-1

請我食飯ok?

繼續瞓啦

前場三個有波入 多謝阿妓新年禮物

Özil 呢

其實睇到有啲驚 驚唔夠力比人撈到

等睇下半場拿卡帽子戲法

完場先慶祝 繼續燈利先

咩ec ar

買左3.5大
早知買4.5

強烈要求換屌摩
唔想佢唔開心

隊長進場

英超成立以黎，到今季利記先第一次真正有冠軍相。

屌一鳩樣jpg

傻仔輸12碼有咩好講 仲想撩交打

威下

請埋我

f9 第二球撚到對面三個仆哂街

Lmao笑死

3.5都有
半場就開到癡撚線

Ankle breaking

訓啦柒頭

次次打阿就上身

狗糧一袋！比地址我！

有無AB個球傳波睇番

抽獎

jelly攰了

留力打下場算啦，依隊垃圾阿當佢中下遊算

對面逼得咁緊，你以為中場三個係，小白，沙維同影帝？

睇阿記個post好好笑
第一頁就係岩岩入第一球個時
兩、三頁之後就cup左

沙拿啲十二碼不過都柒柒地

係晏菲路入親波既球隊都要付出沉重代價

交屁ON99實比人秋後

岩岩入阿post 睇 dllm 佢地而家又話要炒愛馬尼又剩 明明兩星期前仲話下季要爭冠

一陣換拿卡就cup啦愛蛇
唔敢J

巴打, 好彩你cut左個戶口號碼

你d黑色其實遮唔到d字

如果唔係你應該要戒賭了

一路入隧道仲一路鬧沙拿
好彩有VVD

真係未見過龍門會有頭鎚意識,好撚痴線

費明奴第二球有冇gif
靚撚到
Fake到對面三知仆哂街

有咩利可屠話？
屌邊個利老母？

以後咪撚再話我燈

炒1球就唔到佢射咖啦

哇咁都買中

高普好大責任，隊長有態都死要用災難邊奴

係明爐著火救返隊波

應該會停一場

邊爐近幾埸都後埸傳失波

聽聞妓好中意下半場反cup

本身以為會俾明奴戴帽

有無人失第一球個時完全唔驚會輸

又有隻獌狗沖入黎

下半場拿卡要出嚟入3粒了

經過上年歐聯決賽一役仲唔學精咩
仲同你死纏等受傷咩，起碼保護自己先啦

好彩 btw 我絲

Roberto Firmino 1st half vs Arsenal

79% passing
11/14 passes
1 chance created
3/3 dribbles
3 shots
2 goals

Sublime 🤩

費奴真係著火 球球都有份 痴撚線真核

有米拿佢都冇得射架啦

有無明爐撚到阿狗後防3個訓係度既圖j下

屌你老母個獌狗懂球帝

留返完場先好串！

Btw仲以為12碼會比bobby戴帽

唔係講笑 希望唔係幻覺
真係第一次感受咩叫冠軍相

爭神射手嘛，隊友識做嘅

第4球AB個快開 又快又準...

太早失 大把時間追

利物浦 對 雪糕筒 VI

嘩LA子

邊場？

咁即冇得串

其實今場中場幾下都比人拍甩，阿把握到既話唔會好似而家咁輕鬆

Lomo果下拎住粒波應該係同沙拿講比bobby射

下半場 繼續努力
場波睇到我好開心

下半場出神軒啦
擦鞋仔波拖到完場
岩晒佢打

不了 自己博翻黎 同上場一樣

廢中場邊怒屌

失左球反而好冷靜

阿狗 8成時間下半場入球

睇佢點樣

咁自卑？yes

下半場人地2下就追和啦

炒完阿狗比鏝炒
同而家個情況一樣啦

等睇下場對曼城被追罰

樓豬好靚仔

放棄歐聯一定可以 見到好多人都好攰

高普好似話過射到炒就換人

在那天輸八比二

果陣係驚-6入一球之後磨到1:1完

真係打多半個場區球員咁

放明奴後一格即刻狀態爆升
之前仲好多人屌鳩高普亂擺

型撚到

大把時間追

其實爆閘果炸都唔係馬撚黎
唔知做乜鳩

第一球有運，第二三球靠自己，第四球有球証

今年真係萬事俱備

下個開呢個 正

贏到開巷
Let’s go!!

TAA要搵人幫下

第2球好撚型，好慢但fake到

第四球咁都有球證？

無睇到 文尼做咩

反而個人無咁震
一開波個人震過貓王

第四球踢左咁多腳
已經唔係第一腳就跌

之前果幾場咪又係贏緊俾阿追
唔好咁搶口啦
入兩球都係5分鐘嘅事
今日場波踢到好亂
希望高普半場調整下

有無人睇到眼濕濕

頂級就真係贏在呢啲 打反擊超有用
佢真係踢個波之前都會scan下全場啲位咁

叉人頸

大家記唔記得上次四比一
大家準備定平安鐘

邊個爆閘
係咪想做glory hunter

差人頸

條友on9 唔洗理

Seven touches for Aubameyang in the first half. Four of them kick-offs. Arsenal really did wake the beast by going ahead.

123齊和聲 456嗌6wing

20輪丟29球，艾美利創阿仙奴英超時代最差防守紀錄
班阿妓仲打晒飛機 愛蛇

岩 人地真係2下就2球

有無AB平傳個球既gif

第4球係球証角度大比頂大比 應該幾明顯

第4球個大隻佬係咁踢 抵撚死

比沙拿隻生虫右腳傳中就唔知傳左去邊啦

點解bobby對親阿都好似好勁咁

換後防

Yes 世上冇完美
冇可能拎哂
所以一心去盡聯賽啦

形到癲呀

咁唔乖

對面半場換中堅

慢慢妹入

高斯尼？？

Pierre-Emerick Aubameyang’s first half vs. Liverpool by numbers:

7 touches
6 accurate passes
1 chance created
0 touches in the opposition‘s box
0 shots on target
0 shots

Spectator. 🍿🍿🍿

出k6應該可以入多幾球

韓狗浦頭

可能想鎮住後防

第3位咩事

愛美麗咁癲

半場換陣反CUP

高仙尼

佢點都好過列叔打中堅既

咁都要球証肯比先得架，有時可以踢到你訓低都唔比

痾狗暴動未 呢個調動

應該想截定傳波路線

文尼停硬賽應該 所以依場出盡佢啦
收沙基利

波台一向多癡線佬

第4球咁撚on9 比人過哂你從後仲係咁掂抵你死啦

開波！

個托拉拿未到已經仆定街

愛蛇放手一搏

沙基利唔洗郁住
收左邊奴先

其實有冇人睇到交屁叉頸前比列治史迪拿批左一野
慢鏡冇交代

繼續落9馬撚面

之前有個巴打話高普鐘意快地 係咁射水
原來係跣9對面隊

見到獌狗酸撚到好撚肉鳩酸
又話講波佬好撚偏頗
又唔想利有望奪冠會串柒柒

諗起高普啱啱嚟果場3-4

愛美死轉陣

冇牌真係好撚好彩

訓身買和其他同客其他

四次中圈開波

奧巴美羊掂波7次

要印棉龍了

頭先無追 post,立一立話交屁會被秋後算帳，想問問咩事喔

愛蛇同拿卡又有心病？

真！

開波

4次喺中圈

冇牌會比足總秋後算賬

繼續屌

印AB

輸緊波換中堅 想輸少啲咁解

又黎多次4-4

黑哨

屌哂全隊老母

屌！爭d

高斯尼唔係都係炸彈咩

換個仲危險既....

入多2球先穩陣

60分鐘換laca夠追

又係交屁

總唔撚射

屌！

文尼停嘅話 作客曼城拎1分都收哂貨

12m!!!

明奴靚到 交屁

第四球 出腳太明顯 仲要三腳 一腳都未必吹

交屁真係

快d入多2球先串得起

沙短

屌沙拿文尼兩舊垃圾

我預輸

屌!

換毒梟出黎打左la

水貨真係好廢

屌 又7

哂料

依家嘅利同上年嘅鏝一樣
極致嘅壓迫就好易令利自爆
問題係阿記自己本身都唔穩陣
後場唔夠人猜波
兩隻翼衛衝哂上去唔會回後幫波
同利打互壓絕對蝕底
唔係唔比你壓，你出4後衛已經會穩好多

唔講輸贏唔理立場
見到對面球員咁落力但一次又一次比人打沉
真係戥佢地唔抵
以佢地嘅實力同投入程度
真係唔值得上半場比利咁撚法

差d

哥基勁撚到

百屌垃圾沙

出事啦 水貨文屁

屌想點呀2位
直接射啦

屌咩

屌...沙基利靚到
2球黃金機會呀...

多謝比清

阿妓中堅終於做到次野，唔怪得交屁

唉交屁

三大尖刀又收皮

屌水貨交屁

力架decision真係

屌

水貨變返水貨

靚wo 直線

文尼
沙拿

好靚既撞牆啊屌

即挑射喇

控甩

沙拿文尼想點撚樣 2條友比費奴屌打今日

salah

我以前都覺得係咁
不過去左財經台一排
見住d好友同淡鬥屌老母
就知其實成個連登都係癡線佬

悲觀地諗 都有些微空間輸比曼城嘅

睇左半場
原來係442黎?
個波來回太快睇唔到

所以沙基利真係唔可以收住

幫佢哋起返機

所以目標係追和

咁都唔入 要倒輸了

真，明明現實識嘅咩球迷都好都冇咁撚on9

點解唔直接射

邊條馬撚咁得閒逐個腐皮

上年既水貨就入到

愛美麗扮冷靜 ?

收左沙基利會冇控球冇串聯 一定唔收得

對鏝人地到時仲唔禁住你屌咩

男絲好燥喎，come liv lor

哂曬沙短啲靚波

今季敗家王係交屁定水貨？

大家完場先 人地未出拿卡架

今場贏幾多下場輸突啦

水貨點解係要控

Why not both

世一

交屁多啲 但都係差唔多

射啦
salah同Mane D交波真係屎

快過美羊

水貨又入左中間

輪流派膠

後防口多失誤

自己跌

屌前面輪住失機
後面輪住派膠

D友跳起
唔插就中硬腳

今場好多危險位置甩波

理性d講，佢地先走到呢d位

中後場踢到咁樣下場到我地比人4：1

屌摩肯走未
想要個合格左閘俾robo抖下輪換呀

差啲陰到

jelly真係攰啦。睇到想爆爆唔起

劇本了 新沙皇降臨

點解pass 都要no look pass

啫喱依幾場都卡曬腳
腳步唔順
換走佢俾佢攰啦

吹完海風wingwing地就4-1

雲迪克用波真係好穩

冇力
Chur盡晒，對鏝實輸

真,次次都上到足谷到盡

得佳尼咋

驚佢傷

對愛蛇唔出得屌摩

嚇死！

其實可以換邊個？

希望偷到雞10分穩

屌摩實力能唔能夠係30分鐘內輸3球

羊

美羊???

奧巴神救

對面個大隻佬呢D就叫插水啦

番黎啦

唔通用屌摩咩

啫哩真係攰了

兩碼射高

奧巴馬

美羊

美羊愛解圍

嚇撚死

嚇死

老虎個位失撚到

老虎

屌你 好撚危險

牙羊打假波？

換佳尼啦

jelly真係攰

Auba

係咪有越位

懦夫雲去撚左邊

老虎標失波

咁都唔入

沙短好撚屈

應該平排

廢中唔要奧巴馬真係有原因

阿落2夾1 夾背後啦 咁都俾人轉到身

要法賓包

神秘力量

49000都係咁on9
反而車就真係差好衰
簡單黎講就係老鼠概對立就岩

呢個解圍勁過交屁水貨

有下拎波想爆 腳推唔起 要推第2下

差啲比2和b玩死

屌你老味我係咪睇緊巴塞

jelly 攰到 換clyne 啦鳩普

沙短千三萬磅真係抵到爛

屌你做乜鳩猜

沙拿同沙基利2個玩波其實好撚夾

阿妓個龍好慘

藍斯呢下好醒...

表演賽

美羊門前2碼解圍，cls

勁過廢巴la..

射波啦on9

同姓三分親

懦夫標夠未

降班料+英甲料

打慢都好 留力黎防守

offside

奧巴心諗：好在越位咋

應該要換下，比球員休息下

諗起中堅賓

羊哥拎個心口撞都入啦
起咩腳

尋日話比黃牛放飛機個巴打 入唔入到場

空門炒粉

其實老鼠好撚搞笑

把握力始終都係差小小

睇落冇越

沙短真係勁

法賓奴守唔到跑得郁既人

報恩

where is laca Z

入到禁區都死要傳比3個

痾個龍

Gomez when come back

唔似有

奧巴真係堅廢

冇 旁證舉錯

沙基利同沙拿既合作好有火花

可能心戰

大家忍口呀 好危險

睇黎我要出場了

好有屌卡味道

最勁係佢但唔出

佢要同拿卡一齊出先好用

神軒熱秒

似係 上兩場都有發老脾

換人啦仲要打鏝架

Laca出黎反杯了

岩岩咁錯入阿狗個PO 話冇人識解圍 明明美羊果下好靚

LacaZ

德國龍係咁上下啦

好彩obama唔入 入左又俾公海啲人話

明奴差d戴帽 難得入兩球

再唔換羅拔下場點打鏝

贏緊3球 換屌摩出黎表演下

屌摩

又留印花

仲要入波

快d出軒

不如jelly唔洗上去攻啦
唔洗佢跑上跑落 當抖

有西班牙奇兵

當日係咁吹奏德甲果三個平德國龍
一個屌卡有幾柒唔洗講
痾呢個原來都on99
另一個就降撚埋班

係時候換軒隊入黎拉番慢個節奏

佢同奧燒都好似發愛美麗老炆

老虎好多球呢啲波唔知想點
又攤到慢哂俾人上黎迫

話出摩個啲係咪唔記得摩點愛蛇點報恩法呀

鏝第12人

後備有咩

軒準備出了

又愛回家

奧燒比愛蛇雪

會輸返3球

愛美麗嘅人黎！

神軒黎了

出得軒啦喂

自膠 原來後備都冇

屌原來高斯尼上前斬波架

今場出軒唔錯

換左衫啦

good try 樂仔

要換人 啲節奏入緊阿個到

呢年唔反軒了

好事黎

用big基同vvd比....

YES

出lala S15 keita 未

開始要換人留力

呢啲時候需要

後備都冇

禁區頂空哂要射啦

可以拖慢啦屌

對面明顯上緊力

1001

老虎撚又想黎?

頂住啊！

老虎好明顯想整多次volley 7左

懦夫...

痴線 老母護波好勁

mane out

沙短都頂波

軒

放心冇70都唔會換